臭西港女湯怡 vs 霍哥

一直都中意睇霍哥d片,覺得佢為人唔差,
呢集霍哥廚房搵湯怡黎拍,
條女真係極嘔心,
臭串八婆格,
連霍哥都頂唔順

霍哥本身都有條同佢拍既片,但最終唔upload
條八婆人氣低,借霍哥上位,仲扮撚晒大牌,
大家一齊去屌鳩佢!!!!

你好憎湯怡?

洪卓立上連登

咁臭西

好想廝開湯怡條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

無留意開佢,
因為facebook有人講佢同霍哥條片出左事,
先入去channel睇呢條片

嘩屌你,得嗰2千幾個關注,就扮大牌,目中無人
真係勁垃圾

又真係幾串無乜比面霍哥

好撚閪

霍哥話佢拍的片炒左 (可能係炒左sd card)

睇呢條片感覺唔係咁舒服

條女好老了

未死咩？

20歲開始已經係呂珊樣

靚但係堅西，之前見佢係ig覆d人 ge comment都勁串

氣氛好尷尬

呢個po 係咪博宣傳？

就係霍哥呢條片
令到條女CHANNEL由千幾升到去2千幾
DIU

已dislike

本身d女係鏡頭前面既真性情係扮出黎
佢既真性情就真係真性情
撈咁耐戲都唔識做 抵佢成世都咁霉

推

微辣唔藍？

呢下反手做得太明顯

睇完唔覺有咩問題，同埋我知邊個湯怡但唔知邊個霍哥